[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (174)

HI

hi

ho

秒開

1C

主比人禁屌

入未

0 delay 過2

Lm

又中

仲未入波？

賓仔

Bot

半大全大

好想睇南華拎冠軍
我願意用莫B一場敗積黎換南華冠軍

好彩PO霸唔係度
我個舊版BOT唔夠佢黎

不了

3.5細gel

半大已死xx

chow

有冇LIN

2C

有無link

狗會冇即場冇角

反手到咁

主其他是夢嗎

1:0 GOALLL

好彩冇買半細

chow1:0

買咗半大 是否不智？

10鐘1粒
90盆鐘🤔

買左半大？

主其他GOGOGO

1比0波蛋頂實

3.5b cashed dllm冇買都幫你gel足

半大gel

我用開過兒版

入多幾球

戶田惠梨香又贏 3.5大 cashed

chow -2

成班吹奏完賓仔買主

買左半細的我表示

咪玩啦伍寶，我排緊隊等收錢

條隊好長

估唔到咁快入
4567應該掂了

出現了

賭客隊入唔入到波仲好

奧克蘭城 第一隊入波

好彩冇跟

主其他GEL

GEL撚夠未

啲狗係咁樣架啦 贏贏埋埋比自己睇癌

斷估都冇人大注買 趁呢D西波滿足下鋪GEL頭癮

goal未

屌買下盤10個心臟都練得爆

3C了

你班半大全大gel頭狗食屎啦

7點個場亞冠點買好

Kitche 下盤

不安

報驚

Po霸呢

加多注冠軍

無呢個人

高寶好似好番少少

JUMP 88

CHOW 2:0

半大

2:0

半場 4:0 ok?

唔係你開好唔慣

半場5球啦拿拿聲

同路

6:0

賓仔我信你開到+2架

40:0 啦

半場4:0 加 雙 就好了

CHOW 3:0

3:0

2:1

自膠

4:0可能頂唔到

都話波里路一個夠搞店班賓仔

南華6:1賓仔
獅吼應該12:2

主其他

半場 6:0
全場10:0

CHOW
12' goal
26' goal
30' goal
xxxxxxx

3.5/4 cash得未啊

記錯時間開波

jump

7公還我....

細波mo la

細波練心臟

半場爆 唔洗練了

買細波不如唔好賭

波里路戴帽

快快趣入多粒啦

實有人會買細

依啲波搏你唔敢買

水手對山雞有幾多人會估到得7角而已山雞一角都無

CHOW 4:0

客反cup 有幾倍

全大

入多球

4比0輕鬆收蚊

CHOW 主其他不是夢

365 有 126倍

3.5/4 cashed

我

賓仔頂多陣得唔得
買左4:0

下半先比人入567啦

俾得南華炒..

頂多5mins

因為總會有呢種人唔敢搏大

輕鬆收錢

4mins

同樣道理 今晚記得買黑貓對家

賓仔 擺人牆塞住個龍啦

早知買 7+ 有6.5倍

唉，冇買主其他。

獅子大真係派錢咁派

開到先啦 不過都開左八成

派？

賓仔 頂多2分鐘

想派？

60秒咋賓仔

訓下地拖下時間啦

熱刺3.5b gel定

恭喜發財

補2分鐘

補2MINS MOLAMOLA

4:0 幾賠

買得幾十都好撚緊張

15

16

屌你老母咩 365 半場SHOW 進球

收錢啦

全場雙plz

半場波膽 星期二 1 布里斯班獅吼 (主) 對 環球足球會 (客)
4:0 @ 16.00
3:0 @ 7.00

果下真係

全場43

lm

下半場入多兩粒

奧克蘭城fg cashedd

一樣買3/4:0😂

25

Kitche

me

跟住兩場係咪hip埋眼要-1算

U 仆街死

屌狗會送錢唔記得買

新年流流。。。

7點場 買咩好？

主晉

4:1先啦喂

半4全4

1 接納

8959 入球大細 星期二 2
拿薩夫(主) 對 艾希迪(客)
入球大細
細[2.5]@1.80

$ 500.00 開年

kitchee

唔撚係啊

60' 4:1
70' 4:2
80' 4:3

貧巴去左邊

5-0

菲佬都係岩做菲傭多D

買左大收收息

3.5/4 b gel

巴打同路

入多粒啊主其他

曼聯

3.5/4 最高水

跌$550

係九龍城馬會經過拎住腦魔公仔係巴打嚟？

輕鬆主其他

達陣

Cup please

收錢

支持反cup

屌，upload唔到圖

留定先

Gel

Me

拿薩夫 半和

緊係半大全大

下場買咩好

派我

gun個細

頭場落雨

1900大波?

Gun

1900 和主

曼谷要半大定全大好

why not both

全大想用黎過關 半大唔知要唔要好

納蕯夫
直插-1

灰到核爆
回家了我，唔想留係連登依個傷心地

起碼入左一球先

做咩姐

唔係自己有個post架咩

7點大波波

番高登了

讓主

挽留 唔好痴住牙joe

垃圾夫

不了，連登太多事後同gel

呢句真

挽留

好撚多反手

1:0

見到好多舊手足
打壞都係到

抄佢老_西

7:00 又係兩班波

無我

你廢

半和plz

梳

1:1 再2:1

事實

7:00 求和波

輕鬆半大

1球/2球到尾

繼續炒

中東佬踢唔掂凍雨

8：00呢

比多幾球

8點dt

屌 半2全2得唔得

垃圾kitchee

唔得 我要左全大

客隊廢撚到 少少都守唔住

2球完

屌你老母咁易半大架

曼谷聯熱到禁

yes

點解重會有人買細

入2球前5見你講

因為冇買半大

年初四希望有新運到
第一擊 自制柔佛DT +1盤

頭馬係垃圾

曼聯半大？

3球完半場派100

7點場波 2比0完場 抽兩個派200

叫我大佬屌打你

多謝伍寶

lm 支持

就黎狼人谷都退

要留名了

8點買5 6 球ok?

垃圾 敗走狼人

ME＿

lm支持

針了 勿念

挽留 加時入到3:0

Why left....

半大未？

你太強

今晚羅賓漢點買好

19:00 2-0

你以為我唔會走咩

呢球倒掛射得好好

遲下先加番我

我返黎啦

你走我走

welcome back

講得好

咁加番

死左？

岩岩估中6球

不過買左4:2

10個人抽 希望中我

Goallllll

8點買咩好

幾好架喇

我加唔到
要莫b

鐘仔走我都走了

佢2-0完場喎

半膽掃晒0字尾 輕鬆

依加+

8點半細

又屌

屌你老母半細唔得既 垃圾哈德

果隊馬來野之前練左三隊泰野備戰

一和兩負

人妖聯唔玩野應該ok..

曼聯 半細

支持

又讓和

一場都唔記得買

主-1

有無人買左半細全細

台灣唔知做咩up唔到圖
3*1 史雲斯2/2.5b 國米2.5b 馬賽上盤
6*42 阿記-2 熱狗-1 西布平手 牛津聯-1 車平手 找卡數-1

尋日cash jo?

等今晚英超算

琴日中，係衰96得半格

留了

飛圖

半細

銀碼太大 驚嚇親我地

食好啲 獎勵下自己

食外賣

8點買左5 6球
molamola

飛圖？

個位手足抽左未

係台灣upload唔到圖

好似係全場

又得啦喎

留

人地全場2-0阿

支持了

勁wo

曼谷聯快入

自隊膠一打

識入波未 又玩半2全2呢d？

派我當打和啦

曼聯入波未

8點另一場都2：0
曼(谷)聯生性啦

jer咩

仆街泰仔係度踢乜

唔係咁老土半2全2呀

泰仔信唔過架

入波啦 買左大波波呀

開3球派你100

唔買果場半大

買果場大唔到

噢 jump

半2全2 好波

半大針

今日馬會收幾點?

買大死等 買細等死

應該正常時間 唔肯定

有冇人買左曼谷-1

半2全2 買大表示春袋痛痛地

曼谷聯0射
dklm

半大已完

好彩skin咗曼聯半大

曼谷果場開波比人打到落1.44都唔轉盤有無鬼

半大豬豬

泰仔一下起腳都無真唔真

ok

又回到最初的起點

半主

3球了

3:0 goal!!!

大波

食屎秦仔

泰國曼聯

油fuck屌打？

有曼字啲都不是好球隊

比你Tg id我 聽晚六點前入 走數買咩輸咩

無得等派錢了

a928024334
thx bro

3:1..

曼城

曼谷個大冇啦

體球網又取消返

3-0ah 客 fake左

Nba半大

曼聯食屎狗

垃圾最聯 邊到都廢

貪心串左曼聯大

半大已死

右典牙⋯

我都是了

半大全大cashed

曼聯半細 cashed

苦主

未完埸呢

4:0 都唔係兩班波

曼聯打696同水手又咁打得

今場屎咁

你話冇收錢真係冇人信

想死

Ifc邊

等我

泰仔好仆街
永遠唔知佢地幾時認真

企硬 半大哀硬

半生熟是咪派錢

要留

曼谷對唔字
果3蚊禾5要了
求你比翻10蚊禾

here

你

南亞人聯賽同難民盃一撚樣

Why

隔離8點果場3：0la

買左客+1

2.5細好想gel

今晚英超有咩心水？

-1已死

Arsenal win

全大都開唔出同nigga盃有咩分別

隔離場4:0

其實係上場696收左錢
曼谷聯真正實力就係咁

搵條泰妹出下火先

友賽賽果任佢開
利都炒疤 4粒啦
咪又係輸比狼隊

清 is gay lo

曼聯食屎啦

曼字都係信唔過

成隊落地獄啦

以後見到曼字頭都要反

D番版真係影衰晒正版野

仲未推完

其實南華幾勁

正版上場大抄4球

聽晚再黎

車大波

香港出品 必屬佳品

心郁想要利 是否犯賤

想問傑志幾時有主場亞冠

狗

若要生活好

曼谷熱死左

G 持

永久唔買生活好

0:0都夠膽死

波post 無哂人

all in jor

個晉級係加時？

溫馨提示：1:00同轟應該有即場高水

利車
客/和好？

要作客贏泡菜狗先有
唔係等下年la

莫b在哪裡

完場未

加時都唔關我地事 散場啦

道友跟你點睇

幫我含緊撚

基

買左晉級架

西布朗大家點睇

客紅 客goal 客晉 好似

更正 客紅 客goal

買加一已經好搏
夠膽買客晉

屌我有諗過 四倍幾

最尾一下打到上6倍

下盤

怒搶1001

買中左0:0，上年翻版😂

車路士

好多人買搬泥？

年初四希望有新運到
第一擊 自制柔佛DT +1盤
第二擊 里爾角大 8.5

想買 好吸引

想串埋車

起身收錢

自己會買 般尼西朗 熱3.5

利記重重心

阿記無盤買
馬會怕俾人打爆莊牙???

熱刺都冇啦 狗會真係姑9寒

大家估下道巴赢定輸

做咩第一二關唔買大

同我一樣既

Hi

屌冇英乙買

有冇波料

今晚

買車路士既人

0-7FT

手足都無情講

利迷子5個鐘後

波爾多 點睇

多迷子 我立即 屌你老母

話我系G米輸

羅連安特 有冇同路

南特 [0/+0.5] 請支持我

臭G

g池

多謝杜奧巴打先

迪安果場，買咗和同迪安，會唔會on9?

利贏就改名做利迷了

利子除左利今晚仲有咩心水

LM

賓福特[0]

利迷寶

咪玩啦利迷

買乜好

南特串波爾多 點睇

里爾

若要生活好，ALL IN利物浦

晉級？

Hi all

南特 last注gogo

多謝我做咩

南特？不了

D.Drogba

有無里爾link

點買c好

多迷子係咪到 見到覆一覆我

搵佢叫雞

Gum

召喚錯人
雖然想我轟贏
但今晚睇好利/和 直接SKIP無謂諗咁多

竟然有人搵我！？

淨買波爾多咪算

仲以為你改左名tim
唔好買我轟

希望今晚正路

堅係你？我係高登應承過你 贏左派100
如果今晚有贏就派你

熱刺 3.5s 9.5s 10.5s

係咪認錯利迷子

即係你？

等緊iu角水

講笑 佢係多迷子

同求

二月了 買阿仙奴既朋友要注意

有咁既事？
祝你贏多d

南特紅左個

無wor

有咩

屌睇錯左SOR

又有wor

又唔見左

彈出彈入

2c

What u guys bought ?

未買 等你

里爾 1.5大 fg

好想買

。。。今晚走盤啦

win la

般尼主場咁硬最近個勢咁好但仲高水過李城 係咪有伏

我都想知 李城作客又廢撚到咁
咁樣都開平手仲要讓球主客和+1

冠軍光環

近10場般尼對李城未贏過

訓唔訓陣等睇波好
又驚起唔到身

李城今年歐聯冠軍

海軍鬥水兵

李城打聯賽 今年廢過狗

南特ng!!!!!!

No plz

講開就記得果年李城護級成功
對般尼果場都係轉捩點黎
般尼五十八九分鐘有十二碼 但炒左
之後一兩分鐘後李城就入波 一比零完場
如果輸埋比般尼真係萬劫不復咁
然後下一季兩隊一齊拎冠軍

里爾gogogo

有冇巴打中過六寶 or 孖寶

算細細地買左200般尼

我中過七寶

般尼

咩野

3C

不了，賭錢落海

7po都5sick....

半3全8 ok?

主快D入啦

里爾 波爾多 gogogo

似乎無乜人買南特同迪安

部macbook pro突然差唔到電 求救

今日咁多波點解要賭盃賽呢

陣間有英超賭 做咩要賭呢d 閪波

同路呀 bb

去錯地方，巴打。

閒話家常 點算好

有病態賭博症

我都想賭英超，不過今日喺澳門輸到無撚哂信心。

角細臟心臟

可能要用macbook pro去賭波

半主已死

輸幾多呀 清

聽日拎去Apple Store check 啦，仲問

客or 無fg

我有部用左好耐 係熄左機先叉到電

BBG

幾千，無得同大蛇比。

贏同豬走既心態真係差好遠

一百幾十咁落注，都可以輸幾千，可想而知細佬我黑撚過牛肺...

而家抆左個charger 兩點落床 再插多次睇下差唔差到

勝負乃兵家常事啦
輸 最緊要諗下自己點解輸 衰衝動 賭本疊住上？

即場買咩好？

agger

南特加油

七蛇笑鳩我燈

里爾角冰到完場

出現了
收到風
19 bb 琴日斬到何生將你入黑名單

聽日帶幾多去者

3千only

屌 新春賭局又輸幾舊
買波又比馬會撳住搶

今晚車仔要大炒利記了

姑姑呢

500一注 過關咁玩

又講 傷感情呀

贏夠30k 返黎派我

比姑姑知我賭錢實斬死我

玩輪盤機同骰寶機，好撚邪。可能疊住上追無死得咁慘。但無膽。

等出糧嘅日子真係唔易過

利vs車 大船係咩？

和

兩舊平注百家樂 唔輸當贏算
無你地咁勁

+1

2舊 玩機

波爾多半0全3
南特 7.5B

6.5S 俄羅斯練膽大法

法乙d 球隊 一係留力護級 一係留力升班

狼隊係咪有贏利既光環加乘 作客竟然要讓番轉頭

波多goal

迪安頂唔到

南特入波好冇

4C

差你咋里爾

南特個勢下半場好似好返D

阿記-2
般尼盤
小注利車和
有無同路

南特射3中3

迪安追和

阿婆都識買

主隊入波ok?

敢唔敢買利

角細沒了

頂住

主隊比個攻勢睇下都好

屌你老母里爾試下入一粒？

南特下半場醒神咁多，就快D入返球先啦。

里爾唔輸都偷笑

似乎迪安入到波嘅機會都唔大

巴打入左7.5?

唔輸當贏啦bbG 旨在玩下

波爾多
南特

快手入波啦里爾

迪安里爾各入一球

南特FG都幾好水

里爾上盤等死中

上盤 放左心裹等心死

般尼茅夫大家點睇？

01:00 74 利爾 0-0 南特
通常呢D時候
下盤就會入一粒
上盤從此絕望

里爾絕殺ok?

又角

但你以為下盤穩食半格
上盤就會絕殺入波
即係開上盤

如果買咁二串一 兩場都贏半會點計
第一次買

里爾0.5/1入得過

南特fg啦

里爾快入波

兩隊跑狗禁 但真係連個組織都見唔到

迪安無時間 出絕招啦

里爾12m

12M

無時間啦 出絕招啦屌

12M MISS

唔通有十二

正12m

。。。。。。。。

波爾多入多球la

Goal

唔好和啊

goal

里爾好野

里爾入多粒就更好

里爾FG

南特咁輸法，無眼睇

入唔入7.5s好

唉 真係要練心臟 7.5S

依加入好嗎

咁低水

仆街啦南特
屌你老母

里爾同南特 5倍FG戈陣各入左100

入左小小 希望收到息
一齊項
頂住

屌垃圾波爾多

迪安反cup please

kaka 迪安

波爾多 jump

又冰角

南特快絕殺

1 接納

6773 主客和 星期二 4
里爾(主) 對 南特(客)
主客和
和@7.60

$ 200.00 $ 200.00

痴撚線 果D時間捱埋都得啦 , D敏感位仲要特登一腳掃人大脾, fixed match黎?

1折出售 南特飛

波爾多輸埋佢 thx

補飛

空哂玩鉸剪腳

係
屌佢老母
試過好多次唔補飛
補時絕殺

2分鐘

垃圾波爾多

屌南特

波爾多一早領先又屈角但和波
里爾踢得衰又贏波

公平咩？

南特無撚用

8.5細c仲驚緊

波爾多好波

屌 最後先爆C

宜家7定8

幾c

6770 01-02-2017
00:59 讓球 星期二 4 里爾 (主) 對 南特 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.96 $2000

$2,000.00
6773 01-02-2017
02:44 主客和 星期二 4 里爾 (主) 對 南特 (客)
和 @ 7.60 $200

$200.00

7C

7c

好似7c完

唔撚係掛

屌7.5s頂撚住

屌6.5入唔到入左7.5

補左就多數唔殺, 冇得補果時先會殺

我入左小小6.5s

完場7c

大定細先

好撚在7c完

波爾多垃圾

雞仔注中 重注輸一樣道理

有錢玩英超了

補飛補既其實係心臟

Roaaarrtt

2:1!!!!!!

絕殺2-1

屌佢老母波爾多 咁樣開個大

01:00 90+ 波爾多 2-1 迪安

有眼你睇

絕殺波

老撚土 係都要絕殺

波爾多奇蹟開大

百屌波爾多成材

絕殺大波

波多i love you

屌你老母我條二串一里爾，波多細，屌

2場上盤2串3

迪安又可以blacklist一隊

92分鐘開個單比我

最尾幾秒屌你老母

迪安咁都頂唔撚住

喇，呀記通常炒完人就開唔到-2，同會2:1
我就再試一試先

無理里爾柒住收銀
波多努力有回報

奇蹟收錢
法盃2x1 全大Cashed

奇蹟收錢

南特個尾真係好撚好野 咁樣落法就死左

波多好

高質👍🏻

以後齋賭英超，同澳假角大算了

垃圾南特

屌 臨尾先黎整多c

屌你老母南特

最緊要戒盃

中完條2串3
食住個勢
般尼

6.5s 咁都頂唔到

唔好呀

西布，般尼，史雲斯個下盤會唔會太荀

李城車仔有冇同路

心水：奧燒首項被罰黃牌

Inter出垃圾。。。。

熱刺-1 串般尼

早抖各位

買熱刺既手足要諗真

般尼
米堡
天鵝
水晶
伯明
維拉
馬賽

每日一過關
般尼W x 雷丁W
中哂200

阿飽奴半場大1.5球賭唔賭得過?有2倍

阿仙奴

手足係派？

Yes

好似抵

Ok 比你派我

賓福特獨木舟

大家贏多d

希望中哂
派完拎一半推落聽晚六合彩

盤
般尼
修仔
祝大家贏多啲

25087645

刺-1
般尼+1
西布+1
車+1

殺呀！！！

般尼 [0]
西布朗 [0］
轟 [0]
阿狗 [-2]
熱狗 [-1]
水晶宮 2.5 Big

緊係支持

熱-1 x 車9.5

好撚黑，睇吓會唔會開哂對家

唔洗 一注買中三獎 再派我 長派長中

希望唔好博熱刺 真係廢

不過熱刺今晚無盤 有古怪

馬會操盤手，個人賭波戰績係咪應該好強橫？

好似果期唔掂就換人

買新特蘭+1是否不智

應家柏出黎回應

新特蘭fg都有3倍幾好似化算d

你就廢

車狗回飛

熱刺 廢

利今日冇MANE
希望你羸

阿 2.5入球大
熱2.5入球大
般+1
車+2

有冇人水晶宮2.5大？

廢你老母

阿士東維拉

same road 一齊贏

想買猁

廢

般尼大船

今晚大炒 我以後尊重熱刺

搬泥加油

若要生....

無左mane 既痢廢到仆街

西布朗 goal

西布1-0

西布朗1-0

重注左熱刺10.5B
中左派200

當個個買猁對家既時候 佢就會贏

bought

啊仙奴半大死左

今晚車仔羸埋既話派多個100

10min 3c

g持

留名

迷子lm

LM
熱咁快3C

阿妓

阿妓0:1

阿奴0-1

簡一場同路啦

阿奴入多粒

阿0-1屈

0:2

屈仔2-0

阿0-2屈

阿0:2

阿狗

1.5大收錢

阿廢到 好彩買大 冇買-2

熱狗快入

妓cup?

反cup有3倍

垃圾阿狗

屈福贏派錢

賣左恩哈路都入兩粒

•阿仙奴近3次聯賽主場迎戰屈福特全勝。

收錢了

米堡12m

阿狗下球1.19

米堡12m 12M

阿狗真係過完新年同聖誕就想做番第4

死阿狗

唉 開心左陣

1-1

咁多12m嘅？

仆街 有d想轉台睇呀妓

熱狗入波未

阿妓會唔會角大

當喜劇睇

戇撚鳩睇左三場最後諗住串埋愛隊阿記w收息點知

藍斯傷左

換人會唔會反CUP

會

好想去笑下

中我派比綠字巴打

我楊

係唔係要我改番柏寶騎又騎先有人派我

車